畢業了 但失業了 好迷惘

唔知自己想做咩
讀完咁多年書
始終搵唔到自己既興趣
讀個科又專到做唔到其他行業
想做其他行就係做啲最entry level既工

搵唔到足夠既錢係香港生活
到呢家先發覺係香港係求生存
有冇未訓既人入黎吹下水

我都係
啱啱畢完業
做左成個月廢青
完全冇目標
讀嗰科又一定要考牌之後先會有出路
但又知道自己冇咁嘅能力
完全唔知點好

讀咩科？啱啱讀完大把青春啦！

利申：三十尾癈佬

Same

我讀個科一講就自爆架啦
最慘呢家全世界都武肺
連經濟都差 乜工都唔請人

Same...
Send cv send到絕望了

我畢左業hea到25歲先有第一份full time
係冇錢先的起心肝搵ft

醫生都唔會自爆啦 你讀法醫？定外國整太空船

佢讀品水課程，全香港得佢同另一位同事

香港D科目有時讀完在港真係搵唔到食
申利:主打衛星定位、自動導航。香港 send 幾個月無得in ，但矽谷on-line in 即請，但無膽去

讀專科易搵工

點膽冇膽

去都要成本，雖然後期佢話出機票。但揾地方住，攪簽證等雜費，畢咗幾個月無 job 無力問屋企問 friend 借。
二，實際間公司算細 ，成立咗3年幾，驚企唔穩腳，執咗就 PK

得罪講句 咁後生 左借右借一定搏一鋪
唔係個個都有能力過去

咁都失業

廢物

點會自爆，你d同學仔隨時同你一樣 失業

畢咗業兩年
做緊啲自己唔鐘意做嘅野
想轉行又冇方向
覺得自己係零

考個保安牌入行啦，唔驚搵唔撚到野做

做住醫生先啦。

再唔係律師都得，做住先再搵有興趣

仲搵咩自己有興趣既行業呀今年。。有工做已經好好

咁不如我代你去

點解唔做醫生